賤種蝗

究竟比左幾錢歐洲足協
年年抽廢隊

唔係拜仁巴塞就叫廢隊

次名晉級對拿波波有幾奇啊
對雲爺爺又話逼害啦

以為自己開post

仲以為對李城

一定係咁啦
又迫害疤狗

睇唔起走線狗

淆底抽勁野就咪踢

巴塞年年唔係巴黎就曼城

對著性器
又可以刷入球